# TP des ECF JavaScript PopSchool

2018, Nlolo

## Description

Application de gestion d'éléves par promotions

## Technologies utilisées

Lisez le code

## Installation 

`npm install`

## Usage

Developpement: `npm run dev` (ouvre un navigateur avec du liveReload)

Production: `npm run build` (crée les fichiers à publier dans `/dist`)
